完全冇心機上堂

開住Zoom訓教 堂堂都係咁
好冇動力

Annouce咗face to face未

講到面對面就有心上咁

quit u
做自己想做的事
G CHI

好撚大壓力 唔知做乜9

有啦 但好多連professor 都唔係香港

雖然真 但都會好少少嘅

睇返recording都懶了

就是唔知自己想做咩

咪係 好似硬係差咁啲

motivation差好遠
要開cam討論仲衰

唔好意思巴打 阻你小小位同時間
希望岩岩入u既大家自己提高警覺

[督灰藍絲][恒大樹大新生入]麻煩識定唔識 狗二代羅超賢同佢老死陳懷謙既都入一入黎